為運動留血脈，明天留返係政總就算了

😬

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬七千幾人！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

英文版ok?

何仔忙撚到

為理念而戰的人

何仔

虫泰

洋達

你還是當初的你嗎